毋忘陳彥霖同學

HKDI VTC 你係咪以為拆咗陳彥霖同學個壇會無人記得？

我要所有hkdi學生 應屆dse考生 所有香港人 都永遠記住 hkdi同vtc呢啲教畜學校 係點對自己學生 信用係點破產 行事到底帶幾卑劣

P圖？

Push

其實有冇人當時backup 哂陳同學 ig 疑似被跟蹤既相

呢2個po有

陳彥霖案分析

#980 回覆

#438 回覆

陳彥霖案 死因庭下月24日
以非公開形式作研訊前檢討